就嚟七點 大家起身未

不合作運動 正式啟動

睇住，部分大站已有防暴狗

我諗仲有好多入左房睇cctv

起左 仲早返返學

冇撚訓過 睇緊樓下西鐵站 一車又一車港豬
番學既番學 番工既番工

其實尋日之後，仲咁樣企係到不合作同送頭冇咩分別...